明明國際線形勢大好，點解本土線會急轉直下？

國際線成功吸引全球關注香港
照計本土線全香港人應該更加把勁
點解忽然急轉直下，呈現雨革後期的敗像？？

[即時] RTHK直播 TM 有架康文署貨van有狗

卧狗係新都會優品360捉手足

討論開始！

因為選舉近了。

警犬ac不推文

警犬將市民係咁係度自我打擊
配合佢地嘅鳩拉戰術

因為目標不一致

如果係咁真係一大悲劇

警犬ac不推文

香港人最叻自己繞埋雙手唔做, 等人做

仲有另一隻毛一唱和

拉

會唔會係大家真係攰了？？

Sir，又吹失敗風呀？

sir..........

港豬依種垃圾民族滅絕應該係喜劇。

不斷屈毛、打飛機、指責別人既你地
有無反省原因？

Sir,你班兄弟有天使按摩梗係有咁攰啦

無大型衝突就叫急轉直下？

因為話動吹唔夠幾日雞

你有無聽過革命可以休息成個禮拜？

主要搞手冇明確目的 好多人出黎唔知做乜
出多幾次都唔想出
利申發夢
但聽日人權法集會估計人會多返

Sir

阿sir又想亂帶風和？
拉

.

休息等人權法打救

無全職/職業革命者

唯一原因

on 9
昨天九龍遊行冇宣傳都勁多人

各位拉拉佢先啦 廢文唔洗諗點回
按個不推文回覆 自然會消失

10月13「一條片」解釋點解覺得「少人」

睇睇先

回憶小子條分化撚屌都有人回

取捨。

其實大部份香港人都不太關注

願聞其詳。

中美和好 反中撚炒撚晒車

Yes Sir
Good Bye Sir

因為冇合法遊行，加上蒙面法

你地班鬼想大家唔面對現實到幾時

有無出？乜人都無

樓主是狗

風向撚仆街死

因為文宣亂到七彩，冇人知要去邊囉

所有話拉既撚屌，大家認住佢地
佢地想大家唔面對運動既低潮
唔去反省反思

因為活動 文宣太亂

我覺得係需要一次大既活動

毫無疑問黑警鳩拉人令好多人唔敢出

要部署，要宣傳
要出師有名同大家齊心免於恐懼先得

黑警死全家

push

有部份人對破壞反感

因為回憶小子個老親生個左垃圾仔，有野唔做只係上連登打飛機

因住比人屌

主要有班柒頭喺連登吹淡風
今日尋日配場所見
連同fb 公海
街坊市民
冇人話頹左
而且係話越演越烈，唔似有得收科

全世界得3組人話示威頹左
1. trump
2. 建制班柒頭
3. 連登班柒頭

次次佢地出動都冇代價，次次都有收獲，講左香港人反抗抗D咩?
等佢地收隊先起哄，佢地會驚咩??

香港人，係咪都應該行動??

因為武力懸殊

樓主係著名五毛，出晒名，唔好理佢ok？

因為暴力升級左

只實事實，身邊好多淺黃係咁諗，特別係4-50歲

但不可否認
好多一開始有參與既人
包括和理非同泛民
而家既參與度真係低咗好多

Push

因為選舉就到！ 寧願叫你休息！寧願一日搞十幾個活動！

真投機，假革命

推

Good afternoon sir

因為鳩拉 班顛狗發顛封街 想出都出唔到
另外 太多活動無乜明確目標

聽晚集會啊

淺黃早已退場
而家係驚連深黃都唔參與

又係你
你收皮啦

屌, 咁都要開POST問, 係唔係冇腦架
因為有不殺人底線, 唔敢殺政要同休班警
咪只有比人殺一個結局囉屌

你睇下孫中山同毛澤東有邊個會定下不殺人底線架?
根撚本而家領軍果班就係要玉碎抗爭輸, 輸得越勁越好
等香港人一生一世和理非抗爭

希望會多人

三毛又想吹風?

三毛回憶小子 #149494

請善用不推文回覆蓋

正解

我都發現個革命好似出現左疲態

邊個領軍？

推國際文宣丫 用國際壓力影響會更大！

睇住阿嫂啦阿sir
仲有叫雞記得戴套呀
雖然你本身都係condom

五毛嚟,請善用起底功能

不推文回覆

黑驚愈來愈早出動

好似收哂風咁

不割蓆!不分化!

因為好多人已經唔知可以點參與

Show Blocked User - 回憶小子
開呢啲負面POST一定係ON9

因為真勇武比人拉得七七八八
黑警濫捕
但保緊出黎果班都唔敢再出

另一原因係政府站在道德高地

大量五毛狗ac滲透連登帶風向

四個幾月
有疲態係正常？

邊個提供GEAR?
邊個控制TELEGRAM行動GROUP?
邊個負責SET RULE?

根撚本一直引導激進示威者為死物而死

sir！

我相信部分意志唔堅定嘅人已經放棄咗
好多人會移民

其實我真係唔知邊個
個個講到全部人都係自發咁

因為四個月都見唔到有咩大既成效 次次淨係識俾狗拉 唔識反抗 係人都灰

請善用起底功能

認同

持久戰

Quote我十大偉人個post將你露咗底
土共用既BOT唔識分d post既前文後理

正解
香港人係咪已經退化到停咗街頭衝突就做唔到其他野既地步？

請大家好好思考

美中和好未呀柒頭

的確好多中產已經部署緊移民

黃絲
目標已不聚焦，必須重新集中五大訴求。
裝修産生不同意見，而且不在於五大訴求，看不到有益。
私了或過份武力自衛出現聲音。
集會地點未能清楚，有時集中一區，有時分港島丶九龍，有時分18區

對家
有大量分化post
出現大量鬼做嘢，產生誤解

樓主都算係知名五毛，確定呢期對家策略係吹失敗風，大家唔好咁傻仔被帶風向

凡事太盡
緣份勢必早盡

又係回憶小子你, 大家善用起底

跟本仲好多人，不斷有人開post話人少，靜左乜乜柒柒

回憶小子

又吹失敗主義

屌你老母

仆你個街

荃灣荃昌中心, 家長快啲搵律師

起底不推文，一堆失敗言論